Trump: 藥廠刻意推遲疫苗進度至大選後！

鬼咩

你要藥廠減價

係我都攪鳩你啦

擺明玩野

conflict of interest

請轉睇Gab

美國上層社會冇一個好人

兩個都睇

藥廠 = 利益

So both Twitter and Gab

agree

傻9tump
好撚彩距輸左

拜登：選舉完左 冇藍營紅營 從此只有美國營
藥廠：聯合dem 等侵輸左先宣布推出疫苗畀美國人

屌你民主黨全黨死清光

Hi 五毛

得兒登有好人

全世界都係咁玩嫁啦

唔知

不過見到一個柒頭

侵今次真中伏，比錢養個芝加哥殺手，專殺自己友

美國醫療同藥係世界級
但收費一樣世界級
侵侵要藥廠減價益平民梗係唔制啦
左膠政府要加稅再同藥廠買貴疫苗嘛

明做鳩你啦

美國藥廠一向仆街

只有trump敢踢爆，
講真話

明黑9你，咁又點？

你知我知，單眼佬都知

傻鳩五毛唔識字

究竟一個總統點樣做到未落台就比全國機構針對
佢自己都有責任

咁早呀

佢前排係TWITTER話藥廠好快有疫苗 被TWITTER話佢FAKE NEWS

美國啲賤民

因為佢為左美國人郁鳩啲大公司既利益

唔會
侵係完美的

到頭來咪係班白痴左膠自己食返，求仁得仁啦

得罪太多既得利益者，唔該收皮

字都串錯走出黎7

trump
佢

個責任就係佢想先破後立，威脅到啲上層既得利益者 (deep state?)
你由佢個競選口號Make America Great Again就知佢想推翻現有已腐敗嘅制度同人
啲既得利益者受損咪會用盡一切辦法去拉佢落黎
你可以話佢眾人皆醉，但事實佢呢4年真係有令美國變好，只係啲傳媒不停抹黑
過咗咁多日，個full picture已經出晒黎，就係一場政變

侵就係搞到班既得利益者先至會俾人搞政變

賤得過連想選個立法會都無可能嘅？

只有美國營
但記得晒邊個支持侵侵
日後算帳

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問林鄭不能移(狗隻#175258)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

佢為平民得罪班既得利益者姐

冇計 左膠啲pr做啱晒

咁你咪廢囉，帶人理鳩你

封鎖原因：大陸狗

班左膠永遠都睇唔到侵侵為佢地做咗幾多野

美國死十幾萬, 死十個當五傷, 係因為阿侵「驗得夠多」, 正如大陸驗得少, 未少人死囉, 又合理WO

咁咪即係搞鳩佢囉

擺到明啦

好賤

明黑你啦 犯眾憎

可想而知Obamacare幾多魔鬼在細節

不如諗下自已點解個個都針對你

果D反trump既人根本就係夾埋做左大家唔想ccp做既動作。如果怪trump係野蠻，班左膠仲衰，做左卻扮大義凜然，死口唔認

既得利益者不嬲人pk唔意外

企係人民嗰邊就即係同商界對立

之前醫malaria 果隻藥明明醫到
不過又係因為班藥廠嘅利益關係所以夾硬帶風向講到隻藥唔work好危險
同埋都睇得出民主黨同呢一班藥廠嘅來往十分密切

總之佢講乜都係錯

民主黨平時就講人權，
但為咗贏選舉，人命都可以唔理，
垃圾虛偽左膠

唔怪得Twitter 出盡力啦今次
留名睇豬西 twiiter 被清算

證明佢從來無吹水

Pfe今次明做鳩佢 一早有result 特登琴晚開市前講

正確黎講係推遲公布進度

侵：一個二個都恰鳩我

2個月前已經係PHASE 3..

重啟黑鬼馬care, 仿製藥藥廠就多利益姐

認真，大唔大選前公佈又點，即使係邊個都唔應該領功，人地私人藥廠研發，同邊個係政府關係唔大。仲要侵自己辯論時講過最快都要幾個禮拜後先會有news，e加已經算快都怨婦咁真係好柒。如果佢大體少少讚揚Pfizer會好好多，佢又唔係唔知做vaccine要跟幾多程序， 陣間隻vaccine有事比人告到甩褲又唔係佢賠，你係支那同俄佬咪可以無視呢d程序。

早已Blocked你

口罩炒到200盒都無人屌架啦

琴日新聞一出都有好強嘅直覺係刻意延遲

得閒㩒入條link睇下， 想cut medicine funding 跟住又想領功。世上有冇咁便宜既事。

咪係
人哋民主黨由得你賣到貴一貴
然後又可以出嚟假仁假義

Trump 要藥廠薄利，為美國人，梗係被人針啦

政治 > 人命

Twitter擺明左膠…

藥廠

push

拜登幫手mark up

又收買 扮拜登功勞 你老味

唔止美國
上層社會邊度都唔會有好人
或者咁講 做好人就唔會做到上層

善用起底功能

既得利益者一定憎鳩你啦
侵爺堅慘

除咗侵

丐幫幫主

佢隔幾個月都講一次
8 9月都講一次
實有一個月中
咁好彩今次有就吹奏？

trump先獨裁呀
American first呀
柒頭